halfpipe kobiet czwarta z konkurencji rozgrywanych w ramach narciarstwa dowolnego na zimowych igrzyskach olimpijskich w soczi zawodniczki rywalizować będą lutego w rynnie rosa pipe w ośrodku sportów ekstremalnych ekstrim park roza chutor umiejscowionym w krasnej polanie jest to debiut tej konkurencji na igrzyskach olimpijskich terminarz tło wyniki kwalifikacje finał